有冇人有睇勇者赫魯庫？

有冇人有睇勇者赫魯庫？
呢套漫畫超正
由搞笑變到而家極度認真既劇情
有睇既巴打 一齊吹下世界的意志會係咩la

赫魯庫前後2條女都正到爆